因為個個人都淆所以就冇人冲

依家我哋需要一個帶頭，領袖帶我哋冲，老實講帶頭冲我一定淆底，但係有人帶頭冲，我一定冲。我唔理你係泛民定本土!總之你敢冲我就跟!

帶定所有野，隨時執生

我真係唔敢衝，真係驚比人拉，好淆咁企左入M記

但真係冇人帶，己經唔再係5年前咁多出黎帶頭

你敢冲，就算比支槍夠膽開？唔係裝備，係心理

有冇咁淆